其實拳擊比賽d 手套係保護對手定對手

太多人秒沉

對手

對手, 唔用會打死人

對手 因為唔用拳套對手會受傷

對手都會戴返手套保護返對手

對手 就咁打會好痛

對手，因為如果對手同對手有碰撞，對手可能會出擊，同時對手可擋，若對手冇帶拳套，對手對手可能比你對手打中，所以對手要帶拳套，要保護對手

一定係保護對手
出盡奶力打落對手度冇可能係保護對手

學到好多野

保護對手同保護對手對手, 同時亦保護對手
當對手打到對手對手時
對手冇咁傷之餘 對手都冇咁傷

樓主做咩問埋d三歲細路仔都識答既問題

拳套當然用黎保護對手。仲洗問